叫中聯辦交出將軍澳刀手

［國際文宣］

有冇文宣大佬可以幫手整圖，將元朗、荃灣、將軍澳斬人事件擺埋一齊，俾人知呢個係state sponsored terrorism? 想放上Twitter reddit廣傳

推

#我貼連儂牆 中央政府可以派人斬我了

呢件事一定會問到藍絲口啞啞